單身既你（男） 有咩擇偶條件？

睇下我符唔符合

都係讀緊書 順眼 開朗
唔知點解都咁難搵

再見

165up啦

利 183

我158
再見

心地好 專一 皮膚白

都係想認真拍一次拖
正常樣

樣靚，黑長髮，皮膚白到反光，大波(g cup以上)腰瘦，大腿有肉小腿幼

係女就得

黃皮膚

好，有冇前度現任meet到呢d requirements

咁你都單身既話，你都好有問題

不如樓主分享下擇偶條件

順眼=靚

要用iphone

一般港女擇偶條件

買機票唔會買錯三個月

唔是我買

大家咁話

我唔係係仔都得囉

我用iPhone 架

I mean 你reply我果句

不如反省下自己點解係今時今日既香港會冇仔 求其ig post下相都成堆dm 求其玩下交友apps日日揀仔揀到飯都冇時間食啦

溝通唔到呀
有冇人幫我解釋一下

就係反省完
唔鐘意就係唔鐘意、冇得逼

唉我都話我唔係係仔都睇得上眼

溫柔 善良 可以同自己同步到
咁就已經好夠

鐘意我

好

唔食煙
冇紋身
鐘意貓

好灰wor你

符合

我中晒喎，hehe嗎

唔要

個樣好奸

Pm樓主未

唔會去蒲

樓主好忙，連開幾個post

我都回左十幾個post la...

樓主表示 反思緊人生

不如諗下點樣去兩轉秦國

冇既，都係咁飛

好難講。。有時鍾意起上黎就鐘意。。
樓咩年紀？

短髮

好
分享其中一個
就係肯同我一齊做低b野
但該正經時又要好正經

Carry唔到

廿零

Pm佐到時一齊飛

我好低b ok?

邊度有pm
ps我冇用過tg

我遠處都聞到你陣毒味，巴打現實中有冇朋友？

巴打咁夜都唔訓啊

Tg其實幾好用

好慘呀我 現實冇朋友

瞓到我一早瞓左

有閪就得

只需 命中注定 真心相對 心相通 坦誠 開心

一切咩身高 三圍 外表 家底 學歷對我唔係最重要

只要夾 真心愛 一切都會美好起來

而我一直等緊呢個人

願意溝通好重要
唔係齋講野，而係坦誠而又會顧及對方感受咁分享
會為你著想，一齊去建立一啲新既人生經驗

如果一直用錯既方法溝通，有幾愛都好，
最終愛都係會消耗盡，只剩低拉扯關係同疲倦既心

其次性格要好，基本係要善良，呢點好重要

最後係忠誠。

鬼妹
唔樣衰
唔肥

最緊要價值觀相近，唔係好似你咁求其簡一件

肯做我女朋友同俾我屌

唔會玩失蹤

牙齊，正常偏靚樣，160up，瘦，B以上

夠MK就得啦

3樣

唔黑
唔肥
性格唔老馮

多野講，合眼緣，唔港女
完

牙唔可以黃 口臭體臭no 一定要長頭髮 中途剪短即分手

溫柔

如果我做錯野會屌9我

會關心我

唔煙唔酒

連登id名叫藍巫毛
利伸狗公

165以下
專一，會關心我
走肥

好似樓主咁